警察放水比大家走算唔算釋出善意？

尋晚佢地都算係幫到盡
當然都要要求成立獨立調查委員會
但覺得無必要再惡化而家既警民關係
大家既槍口應該係對政府
修補番警民關係 第日都好辦事

一顆小小的石頭
#183585
申請加p

佢嘅克制只係為左民意
夜晚清場啲催淚彈唔洗錢咁dum
佢地狗改不了吃屎
唔好比佢地呃到
善佢老母

一顆小小的石頭
#183585
申請加 on9

咪撚洗白

黑警=港共爪牙

琴晚截小巴亂咁搜身掉人野落地你唔講?

唔比路走D人咪縮入立法會囉
到時D人死守搞到天光都未有得收工
OT仲要體力勞動好攰架
阿sir唔想做咁多野早D收工咋

想釋出善意既

請首先支持成立獨立調查委員會

set局抄晒牌等秋後算帳都叫釋出善意
你一係天真嬌一係警犬

卑鄙就真啦
係邊個撤退引君入甕呀？根本就係諗住放任破壞，製造輿論，然後一網打盡。

收皮啦想洗白

釋你老母個西

上晒小巴，係地鐵站周圍逗人呀

小巴單野失憶

On9，想修補警民關係？等多40年啦

以為佢哋唔想做嘢咩？出邊幾萬人怕仆街咋

無一隻黑警係無辜，記住呢句

善你老母 現場義士共識撤退
散狙佢仲要搵人狙擊
陰濕就真
Btw 留完呢個言就block
唔洗麻煩連仔加p

咪ON9, 隨時抽後算帳

尋晚係記者一字排開咁影就拖延左警犬嘅進度呀!!!

ACAB

又一隻洗底犬

只係改變策略，總好過大家焗切，查小巴，可以話佢陰濕，亦唔可以話佢錯，佢哋嘅專業都係陰濕，唔係點撚啲古惑仔？
佢哋專業啲唔屈人，唔捉拉放，就唔會俾人話黑警啦！

做番個好警察，
應該要做就去做，唔應該做就唔好亂做！
聖經：若翰並沒有要求稅吏放棄自己的職業，只是強調應該保守正義，不可額外徵收稅款。

善你老母咩
當晚全港大搜捕呀

唔想再俾鏡頭影到佢地啲仆街嘢咋

放咩水?
唔係班記者, 社工擋住, 尋晚肯定有死傷

善你老母 仲想幫d狗洗白？

放水
秋後算賬
好過同你明刀明槍

不喜請屌

我覺得起碼建立左對雙方都有利既退塲/清塲模式，減少義士傷亡，減低抗爭成本。

狗的確冇個好人，清算亦會持續。但係對狗既取態可以觀望一下。

acab

唔算

唔係一大班記者烘到咁埋咁影實，煲底班義士會走到！？事後班差佬搵記者出氣就知記者幫到盡

樓主應該係想打「放水馬」同「唔俾大家走」

有撚呀
尋日班狗逗左幾多個地鐵站出口 幾多架巴士小巴你知唔知呀

但係佢哋之後係小巴周圍去逗人喎！屌

仲有朝早呢 班狗追住人黎打 打撚到爆哂血呀
尋日朝比人拉左既手足呢

有撚放水?係咁查

唔係幫呀咪撚癲啦
頂多係肥仔聰或者前線唔肯派膠比林鄭炸
記唔記得上次612林鄭點推波落去警方行動度呀
仲有佢放人入立會係故意嫁,
唔好講到班狗官咁清高啦

咁之後又開road block 逐架車查

呀sir早晨

( Show Blocked User - 一顆小小的石頭 )

呀sir再見

釋你老母
朝早先打到示威者爆缸，一日唔夠就失憶？

我日日𨳒你老母今日𨳒少一次係咪釋出善意？

幫到盡就唔會秋後啦屌
黎緊都唔知會有幾多手足比人拉

已封樓主

（Show Blocked User - 一顆小小的石頭 )

發夢見倒襟晚要多謝識cut倒門口走廊電位手足
班黑警先笠水撤

截查黃van點睇

真係放水仲會周圍逗咩
柒少陣

佢地不知幾想打人，唔係走得快得返記者喺度你眼望我眼又唔知有幾多人入廠

有段時期圍記者，一邊趕走另一邊，CLS